kickstarter urban sling

各位巴打點睇 好似幾正咁

唔錯喎 間公司有冇出過其他產品？

有冇巴打有興趣夾

正喎 有興趣
原來運費要12蚊usd

夾都好

我搵左人夾了 你搵其他人啦

好